新海誠《天氣之子》香港開畫票房不敵《你的名字。》

新海誠《天氣之子》香港首日開畫票房只有113萬 (未計算優先場收入)

反而, 《你的名字。》香港首日開畫戲院數目少得多, 香港首日開畫票房卻有150萬(未計算優先場收入)

註: 《你的名字。》係香港在15院開畫, 反而《天氣之子》在46院開畫, 而且《天氣之子》是在暑假開畫, 有利吸引年輕人觀眾.

空到癲 而家根本冇人有心情睇

B612星人 貼 fake news

咁又係

而家得家庭片依然大旺

想睇 但冇咩心機睇

題外話，今年海洋公園夏水禮都少左好多人
社會氣氛沉重到冇心情娛樂

明白既

《狂野時速：雙雄聯盟》票房都應該只有3000萬左右 (正常起碼會有5000萬)

而家得家庭片依然票房大旺

政苦

香港搞成咁真係少左人睇戲娛樂
個人等左天氣之子半年 又有森七菜

呢個時勢已經算超標喇

多啦A夢可能仲好收

依期啲票房好多都低過上年喇

都係佔中既錯

呢期根本無心機去睇戲

真
本身影迷嚟
一個月入幾次戲院
我而家連撕紙王都未睇
仲有荷里活又未睇